暗戀多年嘅好朋友有左男朋友

放棄定係堅持？

放棄

可以點堅持

你都識講好朋友

我都唔知

暗戀多年都一齊唔到你都知咩事

冇辦法 年少自卑

一直改變緊自己 已經比之前條件好好多

你地之前有冇試過互射

你一早同佢講 你就少左個朋友

祝福佢喇係佢揀嘅佢應該都幾鍾意

你啱

你都要加油

一開始就應該放棄